屌你老母依家係咪流行Uber接單再博個客Cancel？

我cancel左佢係咪可以賺20$ 仲搞到我等左十幾分鐘遲到驚怪錯好人呀屌你老母！

佢係個map完全唔郁 我仲以為我電話個App 壞左

屌你老母搭咁多次Uber第一次遇到呢啲仆街

好撚嬲？

遲到你話嬲唔嬲

試過連續兩單都同我講過爆駄黎唔到
叫我cancel張單
仆街唔係趕時間真係唔撚理鳩佢

香港特有現象？

我打電話比佢唔聽仲Cut線

但我之前遇到個啲都好好.... 可能係評分問題

係外國坐過十幾次uber，完全冇試過叫客cut單

del左好耐 試過唔聽電話 cut我單 再收返我cancelation
仲試過工人姐姐同婆婆睇完醫生 call車等左十幾分鐘 比人cancel 又係收返我錢
屌你老母 Uber

痴撚線 你有無寫返比Uber投訴？

香港人貪個20$ cancellation fee 無成本

每行都會有仆街司機嘅，總有機會遇到。

如果你見到部車成個字都唔郁就cancel order再call過啦，然後記得之後用app同CS投訴，第一如果個司機真係無郁車，或者好遲都嚟唔到，佢會比返$20你，第二，唔好縱容呢d仆街司機，多人投訴佢，會降佢評分，兼有機會停佢賽。

利申，客同司機都做過

我有用app投訴但搵唔到CS

除咗俾一星，有咩辦法對付d司機 接左單唔即刻去pick up point
成日3min＞5min＞9min

佢會用message box回返你架喎

咪係 明明係附近 唔知兜去邊其實個drop off time 係好fit 但無啦啦個drop off time 就遲左好多 勁撚on9

Report佢 佢底分就開唔到工

回左話唔會扣我錢

Port左佢話可能個司機塞車 但我屋企附近條路好難塞車 佢架車係正個度

report就得，一定會賠返cancel錢，未試過唔賠

自己個次唔記得咩事 不了了知
工人姐姐個次 隔咗好耐我先知 老豆話由佢 以後唔用算
公司同事試過lunch叫uber eat 個飯冇嚟到 退十蚊 定廿蚊就算 過哂lunch time勁嬲
uber真係永不錄用

點解唔黎接？太偏僻？

試過等到見到架車一黎到附近佢就取消張單話見唔到人扣我錢
轉頭見到佢車第個客走

dc9, 轉到uber只係改左名既uber9

呢個現象已經好一段時間
uber hk 嘅營運方式係搾壓司機優惠乘客
司機要做campaign 跑數先有bonus 先有相對可觀嘅收入
已經唔係咩悠悠閒車你一程嘅共享概念
愈會出古惑嘅司機先愈能生存
最終劣幣驅逐良幣

所以一直都話uber 只係另一間的士車隊

搭黃的啦屌

我係佢隔離對上兩條馬路

佢好像等你1-3分鐘已經可以準備cancel你 但我連佢影都見唔到

咩原因唔接

真 個刻躁左

我之前仲支持Uber多過的士 頭先咁搞都係個dc9救左我飛的先無遲到

我Cut佢 佢原地停留超過10分鐘

ok

點解要自己cancel
又唔係你問題
佢都可以拒接架

呢個未必關事
有時係佢個app個gps唔準
有問題就聯絡個司機囉
利申：做緊阿爸
雞腳照做從不揀單

試過啦
係大帽山call
個撚樣係荃灣西站
同我講佢肚痛，叫我cancel
我話要罰錢架，佢話唔知幾多分鐘唔知錢
我上uber個網睇，根本唔係
叫佢想cancel 自己cancel
之後咪又係死死地氣揸上黎
屌你老味唔想做就offline 啦
如果真肚痛都唔offline? 係車痾？
好撚多呢d 仆街，多多借口，一係就唔撚郁等cancel

無哂bonus好耐

打左幾次電話唔聽

佢有無比低你個評分

想知個司機點解唔黎接你
有生意唔做？

我有朋友做uber話有啲仆街會特登揀啲好近嘅單接左但唔會開過黎博賺cancel fee

我明呀 試過喺七星崗暴曬咗十幾分鐘條撚屌都唔嚟

port撚死呢d賤種

好似係過咗五分鐘等候時間就收20蚊cancellation fee？
uber真心on9 ，司機唔嚟都照收咗20蚊先，就算投訴都只係比返20蚊 crdit 你

cancel 搞到收$20
你app 度投訴 佢即刻退返俾你唔駛同CS傾

但我同老婆family account
成日call uber

call完，司機接左，太子酒吧街附近
5-6 分鐘後架車地唔郁，明明冇塞車冇停燈
我行去架車到，原來條友瞓左

唔知喎，唔係無得睇架咩
avg 4.9 而家

內建有自動接單功能
一夜咗好多司機訓著
好多客都講過

佢hold左我全程fee先囉 依家唔知佢係咪unhold返曬比我先

試過有條友打黎叫我cancel 但我無理佢 佢自己cancel左好彩個陣仲未出門 可以再call過

你行去搵架車咁好....

我屌啦

如果學巴打講cancel就收$20

uber咪就係掛機app, 自動生金蛋 fatfat

我本身5分 每程司機我都比20tips

嬲9,街頭街尾

試過又係等十幾分鐘，架車嚟到仲要直接喺我眼前駛過
拒載cancel我仲要收我錢

report佢
講真做污爸做到的士狗咁
我都睇唔撚順眼
至撚憎

認同 根本冇左共享概念
放工想接個順路既人返屋企都唔可以。。。派個舞雷公咁遠，迫住做啲狗招cut單
食水又深，講到尾uber都係為左賺錢，理得你順唔順路，慢慢變成第個的士9集團。。。

香港Uber 咁閪
call黃的台好過

搵黃的仲開心

點投訴？

遇過兩次 第一次趕時間無理 第二次同佢鬥左6個鐘 佢取消

第一次搭? 不嬲都試charge你先 因為佢想confirm你張卡過到數嘛 邊有hold你全程fee

其實其他地方嘅uber 係有完善嘅機制防止呢啲事發生的，
但香港一直都係法例灰色地帶，
港共又搞鳩你，
uber 梗係唔會投入咁多資源黎做啦，
幫你掘好個井然後老共埋黎飲水，
喺大陸已經瀨過一次野啦，仲上當咩

大家比啲耐心，好快有"滴滴打車"用架啦，
成套野copy uber，
介面片更加附合中国人口味

有次起台灣攪到差啲上唔到機
以後每次都會report 每次都會退錢

身邊有人做uber都話平時唔想做的話

泊埋一邊博個客cancel就得

屌 我又係
上星期係mk call
睇住個Apps佢成15分鐘係尖沙咀郁都無郁過
嬲到cut左

btw 我遇到呢啲情況有無辦法投訴司機

六個鐘

大家一齊入黎屌死uber，
然後跪求偉大嘅祖蟈賜預我地"中国人的打車軟件"
共享支國榮耀

咪試charge你成程 搭完再扣呀嘛 但我cancel佢可以hold我cancel fee嘅意思

以後早一個鐘出門口搭車搭船

有 係呢度

推啦 所有野嚟到香港最後都會推成咁

搭85的仲好

其實uber有好多好司機
我遇過見我唔舒服偷偷較冷氣溫度嘅司機
有啲好好人 健談 教我點樣避開啲黑心司機
呢次第一次遇到黑心司機 仲要趕時間 先會躁
我自從有Uber都無搭過的士 但我頭先即刻搭的士先趕到

叫佢去食撚屎啦

吓

試過幾次等得耐取消咗
事後app寫$0 cancelled 就冇為意
係咪已經俾人罰左20蚊

其實兩邊都係賤種

有的就山頂上面call人，老實講，如果以後司機強制一定要完成張單，但係系統set你最近既司機接既單，你要由佢開車開始個location開始俾錢你肯唔肯先

做得賤種司機都係為左錢，我真係無撚見過call車我肯加錢但係無司機肯接我。預撚左等陣有的cheap狗入黎吠我話點解要俾定價extra以外架啦，咁你無錢咪坐巴士囉。

利申：多數plan好自己行程，坐巴士就預早出門口，渣車就睇定停車場，搭的士只揀最快既路。

只有垃圾先會manage 唔到自己既時間，錢同埋計劃

呢個世界咁多well-planning嘅人就好啦
我係垃圾 以後去邊都plan定早一年自己行路遊水出門口
意外就係意料之外 個app話2分鐘後到 佢依家唔撚到呀 吹咩 我可以點

no 可以係個app度request refund 果20蚊唔洗俾

好彩叫咗咁多次都冇事
係有一次有個司機唔知算唔算狼死少少
見佢喺街尾揸過黎我都已經即刻衝落樓
最後都係遲咗兩分鐘出現
佢已經收我 late charge

的士Uber一齊call，邊個有反應就坐邊架，你依家唔係做善堂，做生意就係講反應講service

巴絲Go

試下用黃的啦

uber從來唔係共享 waze carpool先係

試過等15分鐘個司機先到
上車之後個司機叫我取消張單俾現金佢
唔肯就叫我落車

係天真嬌先會迷信有污爸就再無的士狗

根本係如果你靠個軚盤搵食，最後就係壓榨同玩爛

真，call 得車既都係賤種，

有料既自己請個司機24 小時stand by,
冇料就要call 車預左西司機

咁撚勇敢不過都係嘅，中蛇係online payment 都係要中

早兩日Exactly係咁。最近多左好多依d case，多左好多仆街司機。錢事少，服務態度事大。一定要report。Uber is Uber，揀客去揸的士啦。

所以我建議大家如果有時間就同佢磨，佢cancel 就佢有record。同一定要Cap返對話圖，Highlight 係佢要求你cancel, 跟手去Cs 投訴。

另一方面，uber都好廢，我講到明 it’s not about money and cancellation fee，但佢淨係話會track，無實際行動：

We keep track of how often drivers cancel trips and warn or take action against drivers who have high cancellation rates.

最鐘意hold 住呢d 仆街再搭其他車走 佢比你hold 住接唔到單佢on9 過你

On9
畀廿蚊博5星？

武肺開始
我call uber九成都係支那人司機

試過渣到我面前取消咗張單然後走 全程無停過車 即刻report
tesla 黎

系統收關個司機咩事 你覺得係個司機控制到收唔收你錢咩

係我等緊佢黎 我只係係地圖見到佢係附近
聽說司機要黎到附近先知我既目的地係邊

根本uber 同 dc 都係差
成日搭買車好過

我之前搵左個都係咁
cut完唔駛收錢好彩

你一定好少叫Uber
我而家唔會用呢個垃圾apps
太多垃圾司機
如果唔揸車返工一定係call 8折的
用飛的apps
繁忙時段就正價 但照用個apps叫
基本上大部分都係後生有禮貌司機

原來係咁

不要傻，5分客司機會唔敢接，中蛇機率好高

dc9 都係差
2舊屎黎
app call dc 先係好少少

你食住野行街同佢玩？

有黃的之後無搭過uber

其實而家政府仲有冇捉uber

就係你縱容佢哋。利申，call 黃的

Log 番個feedback 即退20$
你未試過咩

del撚左好耐 最少兩年冇用

擺明玩野啦問 換著係我截架的士上左都唔cancel

我指就係放佢果20蚊，2次都有40蚊落咗呢班人個袋

元朗去青衣本身行大欖，一個唔留神佢走去行屯門公路，佢慳返隧道費同埋遠左收多我$20。

一落車就比一星同report 。當然可以收番原價喇

大家都係搵食姐

直接port入uber
終生停機

同問

何必去到咁盡呢
人地可能真係有咩事唔黎得

之前有個post話好似係博你cancel佢就唔使孭飛
之後樓主hold咗佢成日 嗰條仆街熄location直接鏟上佢屋苑叫佢cut單 比樓主叫個看更落閘唔幫佢架車走

睇121

有事咪司機自己cancel單囉，接唔到就唔好online la

台灣好似都有

屈個客無戴口罩？

uber真係臭咗朵
我都試過一次荃灣call條仆街走去葵涌
條pk唔撚聽電話，我同friend用其他手機再call無cut單條仆街先走返去荃灣個起點等，打電話嚟話啱啱去廁所

你就係啲pk

你可以投訴
但只會退返優惠卷比你

認真，識幾個人做污爸司機，佢哋好鐘意一等到夠鐘cut單拎$15取消費，因為話個客遲到

你都好癲

即係想點 想show下架靚車？

今期流行

點知
好撚搞笑

有事唔係應該自己cut咩？

突然諗到 你係巴定絲
可能係想食女呢？ 專車靚女

巴
可能係掛

成日借啲意 講少一句就行屯公 吐露港都試過

咁應該係我講咁

我搭親都會講定點行

搭 Uber 就係因為的士狗閪，依家噤多 Uber 狗我不如搭折的算

所以要準確時間嘅話，一定唔會搭呢啲要book嘅車
太唔穩定，又有機會cancel

可能覺得佢似警犬

點對點唔係fixed price 咩

以前都無試過遇到

佢會唔會屈返你late

屌我都試過比人咁樣扣$20，自此之後無用過uber

肯定係屌緊你老母所以嚟唔到

好多好司機好禮貌又傾計 我先比

有無投訴

我屌佢老母依家Uber 都冇CS
佢直頭係博你冇得唔用佢

你含撚啦

你叫佢食屎啦 塞車佢唔識有交代㗎
佢個app唔識message我㗎
屌佢老母講起就嬲我都遇過幾次

同support 講可以投訴佢，如果佢擅自開始可以回水再投訴唔好比佢地搞臭其他司機

咁呢個係佢app問題啦
送外賣部機都識響啦

依家好多的士司機都變到好好禮貌
無咗返工，見客，機場，遊客，蘭桂芳批客
仲係串柒柒真係食屎

諗起之前個巴打

同個Uber 司機已經對侍緊一個鐘

你啱呀
我就焗住深夜等單唔開自動接
比佢嘈醒好過

正常係，兜遠左會收多錢

半年前試過類似嘅情況，落咗單幾個字架車都冇郁過，咁我取消再黎過啦，點知又係佢接，又係唔郁，電話唔聽訊息又唔覆，第三次又係咁，嬲到我訊息屌撚爆佢老母之後del app自此無再搭過了。

戇鳩仔，我講得既都係大部份人既出行習慣
你走去學人講人口1/100都無既野，你唔好驗武肺啦，你去驗智商啦

吐露港就真係好撚離譜

我試過係太古叫車
等左10分鐘 地圖show架車入埋東隧
等佢番黎起碼要多15分鐘 text佢又巳讀不回
除左cancel 根本無方法

無，果陣太夜唔想搞咁多野投訴完又未必有用，索性以後唔用算

應該係條路程你點行都係收quote price

Various 嘅係隧道費同等候上車時間，佢hold credit 係跟導航，結數再update

如果佢行屯公，照道理佢蝕水，一來路遠咗，隧道費又唔會落袋

投訴到佢無單接啦

好多年冇叫過，以前叫車係計一口價，原來呢家唔係咁計

好彩我自己未試過呢啲情況，但都唔希望遇到
不過呢幾排call Uber遇到唔愉快嘅情況都真係多咗

試過不嬲搭開都係pin呢個位可以無縫上車+方便過海方向唔使掉頭，
有次個司機停車就停咗喺對面行車線，停咗喺度幾分鐘唔過嚟，搞到要行過去搵返架車

（雖然都只係對面馬路，我行過去對面上車冇乜所謂，但call得Uber都係想方便，想喺馬路邊就有得上車，我果次就話冇嘢拎可以行過去姐，有啲人拎住一袋二袋，拖着一家大細，咁樣過去對面馬路咪要辛苦佢，仲未計有啲馬路唔係就咁行過對面，可能就兜好大個圈先過到去）

我都試過 uber eat都係垃圾黎
食野淨係黎漏我兜嘢 之後打比個外賣佬唔聽
然後喺app度report話冇黎到佢就淨係退翻錢比我
仲要話5-10個工作天 乜鳩啊
大佬我想食飯唔係想要錢
叫過又要比多次運費 我真係屌佢老味嬲撚到
最後佢係退撚咗啲uber點數比我 因為我嗰陣用現金比
姐係逼鳩我用多次個垃圾app

講緊慣犯呀麻

佢hold credit $180 , 埋單$200
佢行屯公收我$200仲唔洗比$48 隧道費，咁樣都叫蝕水？

即係個路程貴咗？？有無同Uber嘈？

一星and report 收番$180 囉
但我用多左>10分鐘先到

計下佢油錢幾錢：
當行屯公多10Km
Prius $1/KM =$10油錢
$48-$10=$38

佢唔行大欖用多10分鐘行屯公，賺多$38

但印象中個路程費用係一口價？

唔理喇，我自己揸，so far 搭過2次咁大把

會唔會未完之前張單？單接單有機會係咁，接單後要放低咗上一張單先

唔cancel得唔得

我喺美國都遇過呢種司機

通常我係同佢鬥等，由佢蝕錢，反正我唔急

有啲接咗我之後搏懵遊車河，呢啲就事後 report 佢

咁仆街

幾年前已經試過叫我cancel
話太夜唔撚接喇喎
佢老味

華人DNA 都係衰格,
好好地一樣野, 係要做衰佢

當初app顯示$180係包埋隧道費？

屌佢老母真係試過架車好撚遠過嚟都唔郁
cancel點知仲要收我$20
我report佢就推翻20點數比我

你唔好彩 返工日日uber都未見過呢d

係

勁

司機嗰邊個上車點根本唔準
唔同街我都試過
莫講話喺對面線
主要係佢個app真係垃撚圾

想問遊車河對佢有咩著數，啲錢唔係上車前已經定好嘅咩？

如果車程長過預期，車費嘅價格可能會有調整

如果 report 佢遊車河，Uber 會對照行車 GPS 記錄同埋原定路線定段個司機係咪玩嘢，嚟決定取唔取消個價格調整

Same我叫佢Cancel死都唔肯
之後我用過第二部電話Call車
過咗半個鐘佢咪又係死死地氣Cancel
都戇鳩鳩 又唔係我要搵食 收皮啦
啲仆街Uber佬真係唔撚縱得

你都on撚9 blame the victim

我上次同個司機吹水，佢哋話好多仆街司機都係咁

寫Email有用 俾埋證據佢
試過有次係個幾入既位call左個的士佬 貪可能唔洗等咁耐
但個的士佬係原地勁耐 幾分鐘路程 佢原地唔郁十幾分鐘 最後廿幾分鐘先到
但我唔急 慢慢等到佢黎 最後落車見到佢俾好低分我
我都不甘示弱 俾一星佢然後寫email屌鳩個司機
仆你個街垃圾的士佬

做得好

有次我放工有D肚餓 諗住 Uber 想早D出返屋企附近食野
佢係2分鐘左右嘅路程對面街接咗單 ... 但係唔嚟
咁我見佢成十分鐘都唔郁
我就入返公司痾個屎再出返來 ... 大概20分鐘左右佢都係唔郁
之後我係公司拎左2條朱古力，心諗都係算搭巴士算，就直接行去對面巴士站等巴士
見到佢泊左車喺巴士站後面尾位，佢係入面玩緊電話，部車無穿無壞
咁我就開巴士APP睇下仲有幾耐有車，等到巴士1分鐘就到，我行埋去同佢講我有車喇，你有時間就cancel call啦，佢呆咗咁望住我但又唔出聲
最後我上咗巴士後佢就cancel ...
其實都唔係放工時間7點幾佢玩緊乜 放工時間唔係應該接多d單咩

你收嗲行開啦

屌佢老味我都係
我搭的士走左二個鐘佢唔cancel
跟住話到左我樓下

儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

App 搵 CS 要求退款，就算司機到咗話唔接寵物我都試過退到

同求解